==========
シナリオ
==========
.. [セッションの準備の項目からの移動]
   GMはセッションで遊ぶシナリオを作りましょう。サンプルシナリオもあるので有効に利用してください。詳しいシナリオの作り方についてはシナリオを参照してください。

  シナリオとはセッションの大筋を書かれた台本のようなものです。ElonaTRPGを遊ぶ際にはGMがシナリオを用意しセッションで遊びます。

  ここではサンプルシナリオを記載します。ElonaTRPGでどのようなシナリオを作ればいいかの手本にして下さい。もしくは実際に遊んでみてください。

  それではサンプルシナリオの大筋について説明します。

サンプルシナリオの見方
----------------------


  サンプルシナリオを使用する場合は一度目を通してシナリオの展開を把握しておいてください。また原則としてGM以外はこの先のシナリオを読んではいけません。先のストーリーがわかると面白さが薄れてしまうからです。

  シナリオは以下の順番で書かれています。もしシナリオを作成する場合も以下のように場面わけをするとよいでしょう。

.. blockdiag::

   blockdiag scenario{
      シナリオの概要 -> シナリオの舞台 -> シナリオ本編 -> 導入 -> 情報項目 -> イベント内容 -> クライマックス -> ボスデータ -> エンディング
   }
